牙龍+oil ar，禾地lin登jai仩圷壹芯g持梨ga！

+oil ar!

牙蟲lv2集氣區

1正皮=1g持

牙龍甘年壹定ling到lv3

sor
吾記得上緊連燈

幫你燈緊牙
吾明我一片苦心

正皮左

典解德禾1个正评